［手工］我個妹其實好有藝術天份

之前個妹買左包野番黎整，望落都好似好簡單

點知佢整完俾我睇變成咁

都唔錯吖

隻野好有喜感

番facebook啦

個鼻
勁似係床罅撩出黎嗰啲陳年頭髮

你咁講又有啲似

基因突變

12蚊店啲羊毛氈啲毛麻麻地
試過拮到斷針

下次你 叫佢用 龍鬚糖整 起碼玩完可以食～

草泥馬變咗隻狗?